[人像] 有冇巴絲有興趣互影相？

影人唔上鏡ok？

失業漢

隔住個moon都想像到格劍格到一地都係陣腥味

留名跟進

有
招絲打

男人老狗用紅字係咩心態 我對格劍無興趣 不了

自貼先ok?

使唔使貼碌鳩出黎先？